西班牙同葡萄牙都一樣得失球仲要同分

睇黎大家都想首名出線 好睇呀呢2場